# 1 git : https://gitlab.com/marionchapeau1/aliedocs_project.git
avec rapport et documentation utlisation 
je n'ai pas reussi a faire fonctionner le code pour la doc programmateur
# 2 installer l'environnement 

   pour creer l'environnement ouvrez un prompt conda 
   cd le chemin vers le dossier ou se trouve le dossier 

   executer la commande :conda env create -f aliedocsenv.yml
   ensuite : conda activate my env 
   pour vérifier que l'environnement est bien intallé : conda env list 


# 3 lancer l'interface 
    Ouvrez le fichier Interface.py
    rentrez le chemin vers les données en input 
